有冇人知JP morgan 大陸banker比人打嘅前因後果？

話說琴日同個mainland朋友(都唔算朋友，純粹當年活動add左fb)展開左激烈討論
佢講到前幾日中環有個大陸ibanker比人打我真係冇得反駁

暫時網上新聞全部都係得佢講左句「我們都是中國人」然後就比人打嘅片段
咁我相信之前佢一定係講左挑釁說話或者影人大頭先咁
有冇巴絲知件事係點

唔想輸比個大陸朋友 雖然我講咩佢都聽唔撚入耳

我們都是中國人本身已經好挑釁性

我也想知

好簡單。支持暴政都冇問題=我而家打到你重傷都冇問題

你叫佢大大聲係公眾場合嗌句
我們都是新彊人/我們都是日本人

唔知前文後理。但係擺明佢都唔知，一貫睇十零秒片就以為自己乜都知係d on9藍同大陸人同政府既作風。

係大家都唔撚知既情況下，
1. 佢點知打人唔係警察扮入示威者數？
2. 佢點知個大陸人無先侵犯人？包括私隱/言語/行為？事出必有因，點解包圍佢唔係其他人先？中環咁多大陸人。
3. 我們都是中國人同邊個講？中環大把人唔係，就算黃皮膚都好大機會唔係，有美國，英國，新加坡，台灣。。。站於高地自以為是強加國籍於其他人身上係毫不尊重別人仕之身分。你係大陸人流最多嘅地方強加全部人都係伊朗，新疆，敘利亞（任何例子）人，應該行唔返出黎。
4. 如何得知佢係示威者，攻擊原因係因為爭取民主？攻擊者並無表達任何訴求或者原因。咁我話係個別例子，或者有人根本好憎佢，或者佢爭人錢？the point is who knows.

同佢哋講都冇撚用，因為佢地一向都係以先入為主，以偏概全嘅方式，先站於高地同你講。

人地言語上攻擊 係唔係就可以用拳頭打佢先？
馬蹄露用腳踢人先撩者賤就話抵撚死

其實佢個句「我們都是中國人」已經好挑釁性, 你憑咩代表人話人地係中國人

係囉
馬蹄露單野我可以好理直氣壯同人講點解佢抵死
但呢單暫時唔得
利申 不割

你講對唔住,解釋我地被中共欺壓, 而中共綁左中國同自己黎要我地包容,我地先覺得中國冒犯

JP morgan請勁多大陸仔

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

因為我同佢爭論嘅point係，示威者好多都唔係爭取緊港獨，而係爭取五大訴求，要維持一國兩制
跟住佢地就玻璃心話我地唔認自己係中國人就係搞獨立
屌 溝通唔到

嗰陣見到成班手足圍住佢嗌返大陸返大陸
之後會行行吓停低講咗句大家都係中國人
過咗冇耐就俾人打
之後啲手足跟埋佢入去座大廈度
個鏡頭影住個大陸仔等𨋢嗰陣聽到有個阿婆把聲話係佢打人先之後喺度扮晒嘢
我覺得幾合理
無啦啦唔會有人知佢係大陸人
一定係佢做咗啲嘢先成班人圍住佢嗌返大陸
你搵返RTHK好似係有
大概咩時候就唔記得

外國你去人地個主場挑釁你知唔知會有咩後果？

滯港支那

如果佢只係立場宣示 其實唔太應該打

未知前因
或是否有鬼

先冷處理

不推文回覆

正解係

中共扮示威者打 抹黑香港人

咁你輸硬，連香港獨立都唔敢講，班中國人係毫無顧忌咁話派解放軍軍管
你自我審查只會比佢食住

比人口頭挑釁兩句就出手係極不智

人地收哂錢就係想製造呢場場面造新聞

知唔知到名？PB唔會好多人姐

好明顯係警察扮示威者啦,有咩好拗？

未必係收錢添，有好多中國人係真心民族主義上晒腦，嗰挺好惡搞

玻璃心既人話人玻璃心

你問下德國人點解語言支持nazi點解要坐埋監

將暴力定義為只見血係唔符合現代文明， 唔好同我講意見唔同， 支持殺人政權從來都係道德上唔可以。

咁就要打?

呢樣真
點講都改變唔到洗左腦嘅思想

當然比我處理都係唔會打，不過係戰略問題， 道理上佢受罰係應份

算啦唔使同井底大陸人拗
嘥氣

得罪連登仔未比人打 駛擇日?

挑釁咪當佢鳩ｕｐ，之前都可以嗌平反六四福建獨立，而家就變左要出手。。。

一個中國
一個香港
一個台灣

對家冇出手就唔好出手先

冇圍佢咪偷笑

下面解釋咗， 我反對打， 不過係做show戰略方面要咁做。 應該阻止同類行為，但打個個都冇道理上錯

對方冇出手 就真係唔好出手....畫面唔好睇..

拉

冷處理

算啦呢個解唔到架啦
扯開話題啦

好似話係影人大頭啊

點都唔割，100%相信手足判斷能力。

佢嘅情況正如喺中國大嗌我們都是新疆人
都會比途人毆打

其實呢個真係有可能
另一個post有記者影到一堆臥底同速龍相認，跟住比兩堆人同時凶鳩佢

邊日

你邏輯有d問題
講真唔應該打咪唔應該打
我寧願你話打人嗰個好可能係臥底扮既
反正大把片證明到呢幾日有黑警扮示威者

你覺得觀感會好？你又覺得撐中個條友冇問題？

打仗唔係有道理大曬

你一句，大陸唔遵守合約，你認同？
我大過既族群唔係咁既文化
咁都夠ko

老實講 如果個大陸人無出手而打佢 理論上係唔岩 不過我好心涼 笑得好開心

比人感覺： 語言不同就打

真相： 撐chinazi

你up乜鳩
咁你而家係想同大陸人講道理定唔講道理？
唔講咪直接一巴車落佢度跟住走人
仲討論咩？

當局者，身受其害，當然覺得睇得過癮、打得過癮

但係我哋仲未爭取到美國國會通過法案，就要換位思考外國人睇完呢啲衝突嘅想法，係咪真係同我哋一致

須知道外國一般人重視嘅係公義同道德，意見政見不合本來質上不足以構成訴諸暴力嘅理由。佢哋嘅取態足以左右政客嘅決定

法案通過前，應該忍耐吓，目標為本，先成就重擊對家大業。成功後，再談痛快，玩大啲賀一賀佢都未遲

加油

驅逐支那豚 一匹不留

我覺得普通藍絲就應該唔主動打
中環港漂支那狗例外，搶撚晒啲工，喺香港都要人地跟佢地嗰套，正一斯文敗類，最仆街係句「你們都是中國人」，仲衰過打人，中環人表示打得好好，滲透香港得咁爽呀啦

同支那豬溝通本身就係錯誤

而家係香港人獨立
香港民族萬歲

我們都是中國人仲衰過比人屌老母喎

ok ok唔同你討論啦

所以我一直都割蓆
係傻仔先話我係五毛
班勇武派根本控制唔到自己

成班吸血鬼

扮咩呀，打佢咪打佢囉
咪撚嚟香港添呀，死支那狗搶學位搶工做

好多係差佬扮/收咗對家錢搞事

割你老母個閪咩

打者愛也，就像中共對待維吾爾族人，香港人一樣。

只是讓他感受一下他祖國對人民的愛。

佢出現得係到就有風險架啦
現場咁多手足點會控制到個情況
意外呢d少不免得
佢唔出現係到咪無事囉

同d大陸人講唔到道理，你呢次贏左佢又點，佢根本無獨立思考能力，中共講咩佢就信咩

咪係
即係話我地大家都係狗啫
我唔撚認架

一開始影大頭
手足叫佢唔好影 叫左佢走
甚至佢跌左野都拎返俾佢叫佢走
但佢仍然不斷挑釁同拍片又唔肯走

同埋自己諗下佢影完手足大頭
起底 俾內地公安 俾狗
對手足影響分分鐘大過馬蹄露個種拳打腳踢

其實我覺得做法唔太完美嘅，不過打左一兩下好輕手姐

我自己就prefer拎盒飯倒落佢個頭到

係影人大頭 一開始都只係叫佢返大陸

同佢講sorry囉
都冇辦法佢太有挑釁性

唔知頭唔知路話割 戇撚尻

沒有一個港漂是無辜的

唔完美，可接受
睇到心涼

馬蹄露唔係先出手..
另外我個人支持藍絲係玩場驅逐唔走就可以出手
唔洗理邊個先手
你唔會知道佢有冇CALL定POPO
定係佢特登入黎制造混亂比狗介入

jp morgan威d呀 打咪打囉屌

我send左比大陸d人睇 佢地話打得唔夠狠喔

係 我都覺得自己On9
Hide哂佢d 垃圾post遲d unfriend佢
而家為啖氣

打又點？ 去得依啲地方就有危險

咁正 你果d咩大陸人黎架

借位
仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區⚠⚠各位，緊急需要幫手⚠⚠
香港解密又用另外一個Server翻生喇！成個網都係義工記者嘅個人資料‼請立即 *report + share,* 多啲人report等佢快啲收皮！保護義工記者！

Report this link:

Reason:
serious disclosure of personal data

Report via this link：

⚠自己report完都要share俾朋友再report⚠

中你老母國人

我當真係打錯都唔代表啲咩，你問返佢，求其揀個強國人喺外國亂咁打人，係咪又代表你成個政權想侵略人地國家呀？

有冇發覺你開嘅post點都係無乜留言？

咁即係你想打啦，咁多藉口
即係支持語言政同不同就可以打

呢單野要前因後果再搞搞佢

我睇南早，得幾張相然後看圖作文，淨係講大陸仔比示威者打。
我後來搵到條片見到打人前d人叫佢返大陸，佢一路行返公司有人護送ga，然後佢行到門口突然掉轉頭大叫「我們都是中國人」然後就比人中左兩野，佢就呆左企響度。
果兩拳我覺得濕濕碎啦，相對示威者呢幾個月黎所承受ge暴力。
利申：返返公司好地地，比人打大陸仔自己攞黎

所有ibank 都係

你有冇睇我上面點講，你去完德國話支持nazi我睇你咩下。

啊sir mon少陣post

唔好同我講佢冇nazi級數

垃圾港漂冇一個係無辜㗎佢哋係共產黨滲透香港中層嘅工具嚟

鬼唔想打鳩佢咩，但你打落去比人觀感咪政見不同而打

事實鬼係政見不同，你支持反人類+戰爭罪政權/國家，你同我講政見？ 返小學啦

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

割啦

仲唔unfriend 你個大陸friend? 隨時篤你灰啊 中環好多黃絲就係咁樣衰左

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

剩係大陸2隻字都抵打啦

仲有一單
有個男人俾腐蝕液體淋嗰個我都想知咩事
利申 深黃

佢支持新納粹主義

唔岩聽就block
唔夠人講就block
你呢d咪係垃圾囉

求奇答聽講佢有出手打人係咪真就唔知
藍屍不嬲係咁

你同支那仔講 試下去倫敦阿狗主場大叫我熱狗fans. 睇佢見唔見血

我唔同意好多勇武都係差佬扮

歷史上世界各地勇武抗爭嘅手段同心態都被視為偏激，基本上無需爭辯，今日我哋唔同勇武割係因為我哋身受其害，有共同敵人，和勇合作，軟硬兼施，但唔代表我哋認同勇武一切決定

勇武做嘢有時會玩大咗，需要補鑊。同時覺得和理非做嘅嘢可能會唔夠力，繼而覺得自己肩負哂重任。呢種想法加上勇武本質上嘅激進思想，好多時唔夠humble聽其他意見

喺呢度好多時屌人分化屌得最激都係撐勇武嘅手足，而且好多時留言都比較少清晰分享佢哋對宏觀局勢嘅分析同判斷。我由始至終認為勇武好重要、亦感激佢哋嘅付出，但大家都要諗清楚武派當道，唔夠humble兼顧文派和理非見解將會帶嚟乜嘢結果

無錯

佢認自己中國人，愛自己國家，係佢既事同佢既自由
佢如果只係表達自己愛國，其實冇野既，同我地冇關係
不過就唔好逼我愛

Lin Nan

條 L 樣仲串到話 JPM 個 CEO 有打俾佢慰問

我哋手足係撐警活動淨係拎住物資，口號都無叫過 ，都被班藍屍非禮、毆打。

吊你老母 叫佢咪撚上fb啦咁撚愛國

咁係真係佢自己攞黎架喎
求片

我咁講唔係無原因
上面段片證明咗呢排黑警係有份搵臥底搞事

港漂搶飯碗已經係原罪

有警犬扮勇武，係毫無疑問，多定少我無辦法落judge

前線真勇武都唔少

我相信警犬/政權亦有扮勇武扮和理非喺連登留言，引起內訌

喺中國大嗌我係香港人 唔駛我們都是 都已經死無全屍

中共扮既，咁你割蓆啦

Send呢張相比佢地 然後唔好再同佢講野 block埋佢地 完。

你地都係中國人 我係中國人

呢個建議幾好

快d做！！

仲唔夠?

拿件事就好似咁
假設有班愛國份子喺度圍威喂
你會唔會一個人衝入去佢哋中間大叫「光復香港！」

唔打你打邊個

我都想知，我見話係大陸人圈中傳得好勁，但google 完都搵唔到真正前因後果

緊急！想贏嘅入嚟！！！

應該話「香港獨立」

即係個大陸人除咗出口，真係完全冇郁過手？

緊急！想贏嘅入嚟！！！

串柒柒咁

又話有共識唔打口舌之爭藍屍

agger

同意

唔同意
外國人唔buy

點解佢一開始要走去挑機
佢返公司咪返公司囉冇人會理佢
群情洶湧佢仲要去挑機只可以說佢係真on9
最後飛野過去個下係有啲衰嘅
不過先撩者賤 呢啲小事啦

直入陰間

佢linkedin冇左啦

拉

我尋日都喺度開post請教過巴打，不過冇一個滿意嘅回覆
然後我諗過有一句無敵嘅說話，任何情況都夠用

黑警打人你唔出聲，急救員俾人打斷手你又唔出聲，黑社會斬人你又唔出聲，的士佬撞死人你又唔出聲，咁多人被自殺你又唔出聲，內地生打本地生你又唔出聲，外國啲大陸人打香港人你又唔出聲
依家有個大陸人口賤俾人打兩拳你就話好暴力，你良心去咗邊

佢叫乜嘢名，叫手足喺行內唱衰佢
呢行最講reputation

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

你試下著件I'm HongKonger既黑色Tee過關返大陸 咁都仲要問

上面講 叫lin nan

佢做小丑，唔需要同佢做戲。

你咁講，基本不斷繼續發生落去，因為係鼓勵緊其他人唔理咁多打鳩佢。

同埋，意見有唔同，就話人係阿sir，你睇番之前的post先講。

Unfortunately 而家真係有人口角甚至唔啱聽就出手
唯有多啲宣傳
見到嘅就撳住囉

再有可能係 259 扮激進示威者做
都唔少次啦

俾我整爛佢部電話就算
如果佢唔出手嘅話

I agree with you
But I guess not everyone thinks so
I guess it’s 50:50 perhaps

同意
至少人哋出手先我哋就穩佔道德高地
對任何人都可理直氣壯

係囉
同佢地影六四相其實係好好既方法
如果佢地唔出手既話
出手就另計，還擊係必須既

你肯定果個係手足？
打完閃得咁快我反而覺得可疑
之後已經有幾次係有啲行跡可疑嘅人做咗一啲非常激進嘅行為之後快速閃走，如好耐之前深水埗果次

同意
都未出手

都極有可能
之前都發生過好幾次
發現係 259

有無linkedin？屌希望Nicole Gloria 果幾條HK新仔咪比佢哋同化

你係中國人 我係香港人
講乜野我地

ok 原來佢自己del左。之前寫邊間U grad，做左幾耐？

但都係提翻大家一句，真係千其唔好我地自己先郁手，我強調係先。班大陸on9講我地都係中國人擺明係挑釁，我地真係唔好彩班on9仔。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

同機埸個單有咩分別? 你挑人機咪預左

驚咪唔好黎香港囉，番大灣區啦

打人果個係咪要打準d...

係英國啲大陸仔po呢個上i豬

你話我同你支那豬一樣，咪即係話我係豬

梗係打啦

Yes considering the guy doesn’t have context with wrong accusation as separatism has never been part of our five or six demands